年輕人致習近平的信

你肯比普選 ， 香港人都哥能配合下中國發展係某議題上，
否則焦土

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

以為係 我唔撚柒鳩...你吹撚柒碌我脹呀